呢幾日d五毛全部現晒形

個填島方案一推出泥,正常人都反啦,d五毛仲夠膽現形係到sell個方案,7撚到

咁都好,呢幾日又block多唔少五毛

好多一年出得幾個post嘅扮中立撐港共

真係一分就分到